如果區議會動議支持23條立法，班垃圾仲會唔會離席？

但討論內容全部都係反對個動議
最後否決個動議

如果好執著要通過「反對23條」，可以另行動議

支持23條只係例子，可以係支持警隊、支持林鄭施政

逆向思維

如果離席民政=不支持政府

推

可以參考

qg

可唔可以投票反對自己嘅動議

離席：分化對家
不離席：司法覆核又多個證據

講經咩
回一回帶上年反送中
獻世派區議會過左n條動議支持
都無人離過席啦

根本依家撕破了畫皮就係打芧波

你覺得由民主派動議支持23條既話，民政專員會唔會離席？

個idea ok wo
不過對家一定會只係要topic唔要內容咁宣傳

搵一個做醜人睇支持廿三條立法咪頭得囉

我係覺得會唔會已經無分別
佢唔離席又點？反送中嗰陣無離席

離左席仲衰
轉頭出個新聞稿話支持23條
但反對區議會濫權討論23條

呢個邏輯尋日先用完
內會投票表決是否處理譚文豪個動議
成班獻世又要屌郭榮鏗無權處理
但又堅持要投票否決

push